最強5大漫畫門將

我知道足球小將果班一定屈機…不過都係要加番其他漫畫門將…

排名不分先後：
1. 若林源三 （足球小將） - 唔洗講啦
2. 白石健二（足球風雲） - 空翻救波
3. 末次浩一郎（我們的足球場） - 反應極快
4. 火場群次（門將教練） - 斷手守龍
5. 阿呆 / 小新（蠟筆小新） - 一個鼻水救波，一個符碌一世

睇得唔多，漏左唔好屌，歡迎討論（都想睇下有好門將既漫畫）
利申：最愛黃金之右手希林狄

閃電十一人 圓堂守

踢出宇宙…

未入黎仲以為會有圓堂守個名

呢套野侮辱左足球 同d台仔傾波剩係識問人有無睇閃電十一人

嚴格黎講唔係靠自己守龍

我個年紀聽過JA，無睇

其實梅拿定林源三勁的？

梅拿對巴西畀人屌打
利申：無睇最新果D

歐陽健威呢

咁樣數頭5都可以係足球小將既人…

5-0果場無出梅拿同史奈達

自膠一野先 真係好耐無追了…但源三同梅拿揀一應該揀源三﹖

on9 係你同台仔傾 關套野撚事

問番朋友話最新梅拿受傷佢師傅用酒消毒﹖

收皮啦 垃圾00後
睇啲卡通片都垃圾啲

淨係知主要角色嚟講，阿景都算廢

呢個AGGER…
所以幾中意足球風雲，算係幾尊重門將既一套漫畫

90後睇緊
睇你惱羞真係好撚過癮

足球騎士李秋俊

巴西個沙里拿斯 聽聞禁區內接實雷獸射球

玩過隻GAME姐

唔駛咁呀

不如講下林源三定健威勁d 啦

涉澤克朗 （whistle 哨聲晌起）

呢套都好熱血

呢套野D人物根本係屌打所有動漫人物咁滯
足球小將只係超現實佢地直情玩埋超能力點會夠佢地玩

健威轉踢前峰

婚紗小天使個男主角

你唔講都唔記得呢套野有男主角

風祭將最後

因為有人同佢練姐

閃電十一人踢出宇宙果度明明擺外星人

救十二碼撳住響門柱度

應該禁區外，跟住辛坦拿又係禁區外射展翅射球但都俾林源三撲到，所以證明唔到沙里拿斯勁過林源三，但之後係禁區內仲要窄角度俾戴志偉二段倒掛入撚左

足球風雲真係好好睇！
又有邊個估到個作者竟然係女人丫，咁先勁…

林源三好似都覺得梅拿先係最top

梅拿 > 源三 > 巴西佬 > 希林狄 > 健威 > 森崎 > 中西

上埋太空

守龍黎講源三，前鋒黎講可能健威

無左墨西哥佬既

唔記得左

末次浩一郎心理質素贏晒

森崎
中學後唔計泰國果場
基本上個波射得中龍都有波入
但佢竟然仲留得低

閃電十一人踢波踢到又噴火又出超能力就收皮啦

義肢龍門
小兒麻痺射手果套

最初志水隊個龍, 都應該好過森崎

我諗成隊日本隊除左樑仔應該冇人入唔到森崎波

漫畫睇到佢代表返泡菜好型,點知之後個apps唔知做乜收左皮,我都無睇落去
想問係咪仲畫緊?

其實點解歐陽健威叫歐陽健威？

好多喎
戴翅偉 麥泰來 林源三

反而奇怪點解當時小志強姓小既呢

森崎都救過早田嘅剃刀射球架，雖然有志偉教路
有畫出黎嘅比賽而森崎又clean sheet應該係得中三果陣東一隊同花輪隊之間嗰一場

我們的足球場始終係我覺得最好睇嘅足球漫畫

救完個十二碼禮首衝過對面倒掛射死亞軍庭

最廢5大漫畫門將
梁仔？

足球風雲唔係有個踢a米既龍架咩
個個勁過白石好多wor

a米龍是咪末次浩一郎黎

好彩冇再繼續畫落去

唔記得了 我好似撈亂哂幾套

知音

屌義肢on9,我一定同球證投訴

草薙京悟，絕招係撲個波落柱彈畀自己
a米青年軍之後轉會羅馬

呢套真係侮辱足球 根本唔係足球黎 11vs11回合制戰鬥

末次我們的足球場嘛，唔記得佢咩會了

問番係A米

森崎球皇片

搵到了 足球風雲有個咩草薙京吾 好似踢意甲 吊打日職白石

A米青年軍之後羅馬
計牌面應該佢正選啦屌

不過白石有絕招救德國條友個絕招

有陰影

世青吹到好勁，奧運好垃圾
史奈達頭槌都入到佢波

仲有西德嘅梅拿呢

你個名
要數就唔洗數其他人…

有排啦

你試下，而家應用得番

斷手之希林狄

underrated

太玻璃，力量唔夠